想問下有冇巴絲坐過國泰既premium economy class?

黎緊暑假決定去旅行，人生第一次坐長途機去歐洲，買左坐特選經濟艙，聽人講個位闊落啲，但想問下各位覺得有冇需要帶頸枕 雖然個問題好似好無聊，但係去咁遠旅遊又吾想帶太多瑣碎野

有

一係坐econ , 一係business , pe曬錢

揸銀卡以上買PEY駁上J

有，PEY唔係flat bed

PEY要睇邊個架 A350外既PEY真係坐Y好過

777 PEY better than airbus
Service-wise: have amenity kit, welcome drink, and different menu from EY, nth much different

買真係不了 econ double價錢
用AM換 只係比多三分一

搭過A350 PEY 叫做多啲腳位同挨後啲
應該會瞓好左
腳長咪坐中間果4個位
前排椅腳會阻住你伸腳
坐靠窗口腳位無野阻

頸枕都係需要嘅

坐過去加拿大
位闊少少，可以挨後多d，leg room多d，耳筒聲靚d，上機有杯野飲，有個amenity kit(連埋老婆同女總共攞咗六個，六個條拉鏈都係爛嘅)

唔算特別好，係econ真係好辛苦

坐過A350 PEY long haul
好處咪上面講個堆
位闊少少
Reclining角度大d
Amenity kit, welcome drink, menu唔同
A350有腳踏

我自己鍾意坐窗口位
所以2-4-2 configuration會方便d我出去去廁所

但其實PEY都係坐第一排先好
我睇住我隔離個男人下下較到角度最大
佢後面個個又係男人黎
壓到佢無咩位淨咁

同埋a350廁所同econ共用仲要行好後
姐係食完飯就落機個d時間有排排
777有某隻機型係pey獨立一個廁所

頸枕最好有
始終唔係平訓，護住條頸都舒服d

有頸枕會舒服D, 不過我近來都覺得費時帶太多野, 頸枕懶得帶

A350, 尤其係1000好OK, 777就..... 有兩款
一款係冇得掘托小腿, 果款就真係非常之唔舒適

另外廁所係同ECON共用, 即係ECON人都會行上黎用你個廁所

如果你身形唔係大, 其實好OK的, 同以前既BUSINESS CLASS其實都差不多

坐過pey來回Mel ，夜機
去嗰程A350 坐中間，兩邊有人都有啲辛苦
回程777 坐窗口位好好多，而且唔爆，側邊無人好好坐
廁所都要用番econ嗰個
夜機瞓教好靜，多少少privacy
但係上次有強國人econ走上黎坐，俾空姐趕番走

睇下咩機型...
A350-1000真係狗都唔屌
BA PY 2-4-2 同Y 3-3-3 唔覺大好多

有頭等個款777 PEY有獨立廁所
其他機要去後面個廁所
其實我想知PEY會唔會拉簾 因為一時有一時無

完全正確